最新風向 勇武暫停 和理非進場

原本見到19喺光明頂嗌要暫停勇武就覺得好鬼 而個段時間入面就突然間出左好多個帶風向po話要停一停勇武 諗吓有無其他玩法 就到10月1先話要和理非 你話連登無鬼都無人信

推 10月1唔玩大佢就玩完 大家可以準備定入集中營

勇武絕對唔可以停
但和理非同文宣都要多翻

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

925 2000 始創見

和理非必須要接受 而家本質係革命緊 無所謂嘅safe zone 唔好諗住用和理非活動打飛機扮有做嘢黎逃避

勇武和理非缺一不可
邊個企圖叫停勇武就一定要屌鳩佢
大台一成型就好快輸

勇武絕對唔可以停 一停就大清算

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

熟悉靈界人士表示新屋嶺有極大冤情
*迷信野,唔信可以唔入